掛住粒石去做慈善既人好虛偽

個個身上著住幾百萬去參加慈善活動
用買粒石既錢已經幫到唔少人啦
佢地幫到人係真 但唔係因為佢地有善心 而係出發點只係為咗滿足自己既成就感

根本慈善活動只係一班有錢人用黎打飛機 曬自己有善心既活動 係 你係有幫到人
但唔該承認自己只係為滿足成就感而做慈善

唔好諗到d 大家都明既野以為自己看透世事
咁樣做人好辛苦

我都知睇太透唔好 但見到好多人都睇唔透 就覺得好

算啦屌

真

虛偽又點
無奈既係人地捐一次隨時都等於一個星期六賣旗既錢